出生是死亡的序章

有無人可以分享多啲咁黑暗既句子？

生存是等待死亡
死亡是生命的解脫

呢啲？

婚姻係自由嘅墳墓
夠唔夠黑暗，細個tvb 學嘅

我想集中翻講生命

生命是眼睛
死亡是眼淚